謝謝你曾經既挽留 你既愛太深

可惜我地無可能白頭到老 我自己知自己事 我配不上。
你好有錢我好窮，你屋企人唔接受我，
但係你都唔理佢地反對，同我呢個癈柴3年。你承受過太多太多，別人說我的不是時，你總係一笑置之，謝謝你付出的所有所有

分手後，每一個我地去過既車站，互相依偎的情景我都歷歷在目。也許，第一次戀愛就是這樣的感覺，你給我的回憶我會好好細味品嘗。你寫給我的信我會珍藏。你親手紀錄的愛情日記，我不會淡忘。

你既愛太深，我無法忘記，亦無法真心真意再談一場戀愛。無條件的付出和等待不會再有，唯有以前傻傻的你。每當看到jay chow《聽下雨的聲音》MV時，我都會幻想我是裹頭的男主角。公司高層的女兒跟7仔店員的戀愛，又有多少人明白？

分手當日，我說盡了很多傷害你的話，說我不甘現狀，要尋覓更多嘗試更多戀愛。這統統都是騙你的，你含著淚，讀著挽留的台辭，而我無情的把你推開。

知道彼此只能去到教堂門外，卻又進不了，我相信你是明白這一點的。我不願再浪費你的時間和精神，只好用這個方式跟你道別，希望你有更好的將來。

喂，我還愛你

你明咩毒撚

男人老狗，灑脫d

點啊柒頭